## Behobene Fehler

* Die Bilder der Monster aus MHB1 und MHB2 zeigten auf einen falschen Pfad.
* Das Bild von Warbal Hummelbrummer wurde nicht angezeigt.
* Der Mokele-Mbembe fehlte im Abenteuer Kapitel 2
